美國制裁中國，中國嘅命運會唔會仲衰過90年代嘅日本？

蘇聯，日本，歐盟。。。凡係對美國地位造成威脅嘅國家最終都會收皮 中國應該唔會係例外

如果美國對中國進行技術封鎖，唔比啲人用windows android，中國會否冚國鏟

除非制裁埋香港

希望啦

實會

肥平都郁左
一定包香港🇭🇰

支那成日想搞串個場
又唔係盟友，你死你賤la

開放左先得

日本幾衰都有美國照，中國呢？等俄佬照?都非洲自由同盟照?

正

係必然

因為唔止美國，連地球叔叔都制裁中國

好難講， 歐日韓本身有美國駐軍，根本冇得say no
蘇聯就本身經濟已經唔好
中國應該係對美國最有得走盞嗰個

中國反行其道輸出大量中國性命和財產進駐美國做人質 [url][/url]

話時話中華能源基金委員會應該快啲記定啲花士呤呀ky呀呢啲石油副製品俾肥平... 呢啲應該係基本員工benefit

全民焗用linux

肥平
* => O

有冇巴打分析下美國點搞過EU? 好似冇明出手搞過?

中國人民有紅太陽🌞照

歐債算唔算 不過之後歐盟又收留難民，又英國脫歐，都好大程度自己玩死自己

歐債咪又係自己衰

美國有逼過啲歐豬國亂借錢 ?

當初係美國的投行幫希臘做數，佢先入到歐盟，張隻豬塞左入歐盟度

雷曼爆煲， 先死希臘冰島，歐元地位已不及之前
我有啲懷疑見歐元開始起就壓死你

中國或成最大贏家。

強蟈仲有一招鎖門閉關食自己﹐十幾億人, 玩人食人都有排玩使怕你

中國已經諗定最衰個陣食人肉
所以先咁多人口